有無人有O型腿？

請問你地係點醫？
如果做手術可以係邊度做大概幾多錢？
Stylex Q物理治療又有無用？

我有小小o 問過物理治療師 話係成長個時造成 我冇需要去搞 佢又冇話有得點搞

條骨生得彎只有手術先改變到
冇病冇痛冇理由去做

長期O型腿，膝蓋都痛，無得唔理